同返小學同學拍拖

有冇好結果？

食左再講

頭先佢提起另一個男仔， 話唔開心。

係我面前提起另一個男， 係咪即係代表無機 ?

50歲中年出黎偷食都有啦
呢個年頭仲信一生一世

正

佢想你妒忌

以前試過 最後分咗

可能係。。。